วิธีการ run applications ผ่าน emulators ของ android studio หรือ intellij หลังจากทำการ clone จาก bitbucket

    1.สร้าง emulators บริเวณขวาบนของโปรแกรมคลิกลูกศรลงมา -> AVD Manager
    2.กดปุ่ม create virtual device ซ้ายล่าง
    3.เลือก Pixel XL (เป็นรุ่นที่ใช้แล้ว ui จะออกมาตรงกับที่พวกเราออกแบบมากที่สุด) -> เลือก API 30 -> กด finish
    4.กดปุ่ม run เพื่อรัน application ผ่าน emulators
    
วิธีการ run applications ผ่าน emulators อื่นๆ

    กดเปิดไฟล์ COVIDMaps.apk ในโฟลเดอร์ Project ด้วย emulator ที่ติดตั้งไว้ ex.LDPlayer, Bluestacks  

วิธีการใช้งานส่วนต่างๆ

    1.หน้าแรกจะเป็นข้อมูลผู้ติดเชื้อเพิ่ม,สะสม,หายแล้ว และตายที่เปลี่ยนไปแต่ละวัน
    2.ปุ่ม news เข้าไปจะเป็นเว็บไซต์ข่าวเพื่อดูข่าวสถานการณ์ต่างๆ
    3.ปุ่ม maps เข้าไปจะเป็นแผนที่ให้กดปุ่มรูปบวก เพื่อซูมแผนที่และสามารถเลือกพื้นที่จังหวัดที่ต้องการจะแสดงข้อมูลผู้ติดเชื้อต่างๆของจังหวัดนั้นออกมา
    4.ปุ่มรูปโทรศัพท์ เข้าไปจะมีเบอร์ติดต่อหน่วยงานต่างๆที่ให้ความช่วยเหลือในเรื่องต่างๆ สามารถกดที่เบอร์โทรศัพท์เพื่อไปที่หน้าโทรของโทรศัพท์ได้และกดโทรได้
    